入咗內街手足注意

一係一班裝修，SET RB
一係你撤退
一係你換衫
一係你哩埋
唔好著住黑衫係到鳩行。

推 真

任何無目標既行動都係無意義

係現場一係做野一係走
唔好9企！

Agree

有道理

[共識] Twitter hashtag

推

tui

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

真
一係裝修 一係突擊 一係做哨
Be water
住得遠既手足 返定自己區 18區開花 好過鳩行內街被捕